{
  "sentences": [
    {
      "question": "Я слишком много думаю о своей жизни",
      "answer": "I think about my life too much",
      "tasks": ["too", "much"]
    },
    {
      "question": "Я провожу слишком много времени за компьютером",
      "answer": "I spend too much time on computer",
      "tasks": ["spend", "too", "much"]
    },
    {
      "question": "Я смотрю слишком много онлайн-видео",
      "answer": "I watch too many online videos",
      "tasks": ["too", "many"]
    },
    {
      "question": "Я слишком голоден",
      "answer": "I'm too hungry",
      "tasks": ["I'm", "too"]
    },
    {
      "question": "Я слишком красивый",
      "answer": "I'm too handsome",
      "tasks": ["I'm", "too"]
    },
    {
      "question": "Вчера я съел достаточно вредной еды",
      "answer": "I ate enough junk food yesterday",
      "tasks": ["ate", "enough"]
    },
    {
      "question": "Я недостаточно гуляю",
      "answer": "I don't walk enough",
      "tasks": ["walk", "enough"]
    },
    {
      "question": "Это получилось достаточно вкусно",
      "answer": "It was turned out delicious enough",
      "tasks": ["turned", "out", "delicious", "enough"]
    },
    {
      "question": "Мой стол для меня недостаточно удобен",
      "answer": "My table isn't comfortable enough for me",
      "tasks": ["comfortable", "enough"]
    },
    {
      "question": "Мои волосы достаточно сухие",
      "answer": "My hair is dry enough",
      "tasks": ["dry", "enough"]
    }
  ],
  "grammar": {
    "src": "./grammar/quantifiers.webp"
  }
}
